{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082770?place[place_type]=GID&place[gid]=1082770&place[latitude]=35.8156454444&place[longitude]=127.1511323536&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥솔솔 스테이"
    },
    "text": "韓屋ソルソルは広い庭と美しい庭園があり、韓屋村の観光に最適な宿です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。 追加人数が発生した場合は事前に連絡し、追加料金を支払う必要があります。 ペット同伴の場合、ペンションではお断りすることがあり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の利用は規定により決定され、予約及び退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、魚や肉などを客室内で焼く直火方式は許可されません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の宿泊客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 重複予約が発生する場合があり、料金が誤って反映された場合は予約がキャンセルされます。 IPTV/Wi-Fiを通じてインターネットが利用でき、使用可能な客室は全室利用可能な韓屋です。 基準人数は2名で、最大人数は2名です。 喜びソソル客室は最大5人まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ソルソルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ソルソルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ソルソルでの追加人数が発生した場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "追加人数が発生した場合は事前に連絡し、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ソルソルでペットを同伴することは可能ですか？",
            "answer": "ペンションではお断りすることがあり、ペット同伴の場合は事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ソルソルでの未成年者の利用には何か制約がありますか？",
            "answer": "未成年者の利用は規定により決定され、予約及び退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ソルソルでの客室利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ソルソルでの食事に関する制約はありますか？",
            "answer": "魚や肉などを客室内で焼く直火方式は許可されません。"
        },
        {
            "question": "韓屋ソルソルでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ソルソルでの娯楽や飲酒に関する制約はありますか？",
            "answer": "過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の宿泊客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "韓屋ソルソルの基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2名で、最大人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ソルソルのインターネット環境について教えてください。",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiを通じてインターネットが利用でき、使用可能な客室は全室利用可能な韓屋です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 488
    }
}